覺唔覺一到考試時間，就會頹到仆街

平日都無乜野，但一到final時期。
成日溫溫下書就會好想訓教，一係就想打波
跟著就比藉口己去做依啲野
但明知溫唔哂都想訓左先算

點解會咁樣

溫書了

祝大家過三爆四

我都係咁

幾日後考Hist
而家仲趕緊份essay
搞到我一d野都未溫過

臨考final, present 先嚟瘋狂煲劇

睇咩

加油啊

13 reasons why
girlboss

我都想快啲有得睇GOT

真,明明平時9hea個陣覺得lol好悶
唔知點解呢d時間特別想玩